2月29日，祝我生日快樂～

生日快樂

生日快速

生快

明年無今日，明年無今朝

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

但係都祝你生日快樂

四年一度其實咩感覺

hbd

Happy birthday

Thx bro

四年一次
幾多歲

生日快樂生日快樂生日快樂生日快樂

我會再快一點

多謝

多謝耶hehe

生日快樂～

生日快樂呀

肩有冇7歲
生日快樂 我肩

溫馨

生日快樂🎂

HBD

肩生快

生日快樂！

生日快樂
每四年先可以大一歲 今年夠18未？

四年一度生日

生日快樂

生日快樂

生日快樂

4次

有機會再call你凌晨出嚟食飯

你唔講我都唔知原來2月有29號
仲以為得2月28號TIM

生日快樂
四年生日一次有咩感覺

生日快樂
其實你會當自己幾多歲

生日快樂啊

29?

圖都無張點證明呀食屎啦你

真係架？！咁依家咪得幾歲

多謝你嘅祝福

Thq

8歲

我弘hehe

生日快樂
利申 3月1號生日

多謝你

thx

THQ

多謝牛丸

年年都有生日

牙Ma

多謝耶

3字頭都嚟緊 如果計28號

多謝！

多謝～～

好心有好報

你咁忙

快快樂樂

Yes ah 今日閏年 啫係me生日

連登有愛
屋企人會當我2月28生日

細細個咪真係4年當1歲
大個覺得好鳩 當自己2月28
不過出到嚟社會耐咗 都唔介意歲數呢樣嘢

Thx

Happy

快樂 快快樂樂

Yup

日樂

牙褲

聽日再同你講生日快樂

4年之後再慶祝

銀髮族 你好

肩 今晚去邊慶祝

生日快樂~

冇嘢做

平時非潤年時，你會當2月28日定3月1日係生日？

非潤年時，你會當2月28日定3月1日係生日？

Happy birthday
Enjoy your day